操你媽的用電子計算機上連登簡直就牛B死了

3610p?

.

有唔電子嘅計數機咩

算盤算唔算

。

隻牛b死左幾多獲🤔